<resources>
    <string name="app_name">音符</string>
    <string name="app_slogan">这个地方写上app的slogan</string>

    <string name="hello_blank_fragment">一个新建的空fragment</string>

    <string name="register_contract">
       音符用户服务协议\n\n
1 接受条款\n
欢迎使用音符软件。您在使用音符软件提供的各项服务之前，请仔细阅读本音符使用协议（以下简称“使用协议”）中各项条款。您一旦下载并开始使用或继续使用音符软件，即视为已接受本使用协议中各项条款并受本使用协议约束，也即视为您表明及保证您是在相关法律许可下使用此项服务的，并成为音符用户（以下简称“用户”）。  音符根据以下服务条款为用户提供服务。这些条款可由音符根据实际情况随时更新， 使用协议一旦发生变动，音符将通过合理方式公布修改内容，用户应当及时关注并同意音符不承担通知义务，修改后的使用协议一旦在网页上公布即有效代替原来的使用协议。音符的通知、公告、声明或其它类似内容是本协议的一部分。\n\n
2 服务说明\n
音符目前仅向用户提供音符音乐教学视频课程（其中包括但不限于声乐、钢琴、吉他、贝斯、鼓）；录音机(可保存录音和回放录音)；播放伴奏、歌词、曲谱的服务。歌词来源于网络，音符音乐教学视频课程、练习伴奏、曲谱的知识产权均归音符所有。用户可以在音符中上传自己的作品、上传图片、发表评论。用户了解并同意，本服务仅依其当前所呈现的状况提供，对于任何用户信息或个人化设定之时效、删除、传递错误、未予储存或其它任何问题，音符均不承担任何责任。音符保留不经事先通知为维修保养、升级或其它目的暂停本服务任何部分的权利,并无需承担任何责任。 音符可能对部分免费服务开始以收费方式提供，如用户需要使用收费服务，请遵守相关的协议。音符公司将根据实际情况对收费内容和收费标准进行明示。如果用户不同意上述收费服务，请停止使用收费服务。\n\n
3 知识产权说明\n
音符软件受国际版权公约、《中华人民共和国著作权法》及其他知识产权方面的法律法规的保护，其所有知识产权归叮点科技（北京）有限公司（以下简称“叮点科技”）所有。用户需承认叮点科技拥有对音符软件的所有权利，包括但不限于所有知识产权。"知识产权"包括在专利法、版权法、商标法、反不正当竞争法等法律中规定的所有权人享有的全部权利。本软件使用者在承诺遵守音符关于本软件而制定的相关规范条件下，可安装无限制数量的本软件产品使用。用户可以非商业性地复制、分发和传播无限制数量的软件产品，但必须保证每一份复制、分发和传播都必须是完整和真实的，包括所有有关本软件产品的软件、电子文档，版权和商标宣言，亦包括本协议。当使用者对本软件进行安装、下载、复制或其他利用之行为时，视为该使用者已同意本使用规范的所有条款。 用户同意，在音符软件上所使用的服务内容或音频、视频等文件仅限于个人学习、研究或欣赏之用。\n\n
4 免责声明\n
1）用户在音符上传或发布的内容，用户应保证其为著作权人或已取得合法授权，并且该内容不会侵犯任何第三方的合法权益，用户同意授予音符所有上述内容在全球范围内的免费、不可撤销的、永久的、可再许可独家使用权许可，据该许可音符将有权以复制、广播、汇编、网络传播及其他不为我法律所禁止的方式使用前述内容。\n
2）用户同意音符有权制订一般措施及限制对提供的服务进行规定，包含但不限于本服务将保留所发布内容或其它发布内容之最长期间、一定期间内用户使用本服务之次数上限（及每次使用时间之上限）。通过本服务发布或传送之任何信息、通讯资料和其它内容，如被删除或未予储存，用户同意音符毋须承担任何责任。用户也同意，音符有权依其自行合理之考虑，不论通知与否，随时变更这些一般措施及限制。\n
3）音符有权于任何时间暂时或永久修改或终止本服务（或其任何部分），且无论通知与否。用户同意对于本服务所作的任何修改、暂停或终止，音符对用户和任何第三人均无需承担任何责任。\n\n
5 用户的权利义务\n
5.1 遵守法律\n
用户须遵守中华人民共和国相关法律法规的相关规定，在使用过程中不作出违反国家法律法规的行为例如：侵犯他人合法权利、使用本软件进行违背社会公序良俗等。同时，妥善使用账户名和密码，对使用用户自身的密码和用户的帐号进行本服务的任何行为及结果承担全部责任。如果用户的行为违反国家法律和法规的禁止性规定，按照法律规定需承担法律后果，则相应的法律后果将由用户承担。构成犯罪的，将被追究刑事责任，对此音符不承担任何责任用户。如果音符有理由认为用户的任何行为，包括但不限于用户的任何言论和其它行为违反或可能违反国家法律和法规的强制性规定，音符可在任何时候不经任何事先通知终止向用户提供服务。如用户使用插件、外挂或第三方工具盗取他人用户账号，共享和传播非法和不良信息、文件，或利用网络通讯骚扰他人等干扰、破坏、修改或施加其他影响给第三人，叮点科技公司均有权随时终止与用户的服务，并有权回收用户的账号。\n
5.2 用户提供真实注册信息的义务\n
为了能使用本服务全部功能，用户同意以下事项：依本服务注册提示填写正确的手机号码、密码和昵称，并确保今后更新的登录手机号码、昵称、头像等资料的真实性、有效性和合法性。若用户提供任何违法、不道德或音符认为不适合在音符上展示的资料；或者音符有理由怀疑用户的资料属于程序或恶意操作，音符有权暂停或终止用户的帐号，并拒绝用户现在和未来使用本服务之全部或任何部分。 未经您的同意，音符软件不会向本公司以外的任何公司、组织和个人披露您的个人敏感信息，但法律法规或本协议另有规定的除外。用户需保证注册时所提供的材料的真实性、正确性、完整性、适用性。音符无须对任何用户的登记资料承担任何责任，包括但不限于鉴别、核实任何登记资料的真实性、正确性、完整性、适用性及/或是否为最新资料的责任。\n
5.3 用户帐号、密码保管及安全、合法使用之义务\n
完成本服务的注册程序并成功注册之后，用户可使用手机号码和密码，登录到用户在音符的帐号（下称“帐号”）。用户有义务保证密码和帐号的安全。用户应对所有使用用户的密码及帐号的活动负完全的责任。用户同意：\n
1）用户利用该密码和帐号所进行的一切活动引起的任何损失或损害，由用户自行承担全部责任，音符不承担任何责任；如果用户未保管好自己的帐号和密码而对用户、音符或第三方造成的损害，用户将负全部责任。\n
2）如用户发现帐号遭到未授权的使用或发生其他任何安全问题，应立即修改帐号密码并妥善保管，如有必要，请通知音符。\n
3）因黑客行为或用户的保管疏忽导致帐号非法使用，音符不承担任何责任。\n
5.4 文件发布者之责任\n
根据有关法律法规，音符在此郑重提请用户注意，任何经由本服务发布、上传的文字、资讯、资料、音乐、照片、图形、视讯、信息或其它资料（以下简称“内容 ”），无论系公开还是私下传送，均由内容提供者承担责任。音符仅为用户提供内容存储空间，无法控制经由本服务传送之内容，因此不保证内容的正确性、完整性或品质。用户已预知使用本服务时，可能会接触到令人不快、不适当或令人厌恶之内容。在任何情况下，音符均不为任何内容负责，但音符有权依法停止传输任何前述内容并采取相应行动，包括但不限于暂停用户使用本服务的全部或部分，保存有关记录，并向有关机关举报。 用户在录音时，如果使用其他的配乐、伴奏、照片信息配合录制并上传，则用户需要确认对该配乐和伴奏享有相应权利。若用户基于使用本产品对其他方造成任何侵权，则相应的侵权责任由用户承担责任，与应付无关。经权利人提出意见并出具相应的权属证明文件，音符有权不经该用户同意删除其上传的侵权内容。\n
5.5 其他权利义务\n
用户同意将不会利用本服务进行任何违法或不正当的活动，包括但不限于下列行为∶\n
1）发布或以其它方式传送含有下列内容之一的信息：\n
* 反对宪法所确定的基本原则的；\n
* 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n
* 损害国家荣誉和利益的；\n
* 煽动民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的；\n
* 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n
* 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n
* 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n
* 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权利的；\n
* 含有虚假、诈骗、有害、胁迫、侵害他人隐私、骚扰、侵害、中伤、粗俗、猥亵、或其它道德上令人反感的内容；\n
* 含有中国法律、法规、规章、条例以及任何具有法律效力之规范所限制或禁止的其它内容的；\n
* 含有音符认为不适合在音符展示的内容；\n
2）以任何方式危害他人的合法权益；\n
3）冒充其他任何人或机构，或以虚伪不实的方式陈述或谎称与任何人或机构有关；\n
4）将依据任何法律或合约或法定关系（例如由于雇佣关系和依据保密合约所得知或揭露之内部资料、专属及机密资料）知悉但无权传送之任何内容加以发布、发送电子邮件或以其它方式传送；\n
5）将侵害他人著作权、专利权、商标权、商业秘密、或其它专属权利（以下简称“专属权利”）之内容加以发布或以其它方式传送；\n
6）将任何广告信函、促销资料、“垃圾邮件”、““滥发信件”、“连锁信件”、“直销”或其它任何形式的劝诱资料加以发布、发送或以其它方式传送；\n
7）将设计目的在于干扰、破坏或限制任何计算机软件、硬件或通讯设备功能之计算机病毒（包括但不限于木马程序（trojan horses）、蠕虫（worms）、定时炸弹、删除蝇（cancelbots）（以下简称“病毒”）或其它计算机代码、档案和程序之任何资料，加以发布、发送或以其它方式传送；\n
8）干扰或破坏本服务或与本服务相连线之服务器和网络，或违反任何关于本服务连线网络之规定、程序、政策或规范；\n
9）跟踪、人肉搜索或以其它方式骚扰他人；\n
10）故意或非故意地违反任何适用的当地、国家法律，以及任何具有法律效力的规则；\n
11）未经合法授权而截获、篡改、收集、储存或删除他人个人信息、站内邮件或其它数据资料，或将获知的此类资料用于任何非法或不正当目的。\n
用户已认可音符未对用户的使用行为进行全面控制，用户使用任何内容时，包括依赖前述内容之正确性、完整性或实用性时，用户同意将自行加以判断并承担所有风险，而不依赖于音符。但音符可依其自行之考虑，拒绝上传或删除经由本软件提供之违反本条款的或其它引起音符其他用户反感的任何内容。\n
用户了解并同意，音符依据法律法规的要求，或基于诚信为了以下目的或在合理必要范围内，认定必须将相关内容加以保存或揭露时，进行保存或揭露：\n
a）遵守法律程序；\n
b）执行本使用协议；\n
c）回应任何第三人提出的权利主张；\n
d）保护音符、其用户及公众之权利、财产或个人安全；\n\n
6 音符之专属权利\n
用户了解并同意，本服务及本服务所使用之相关软件（以下简称“软件”）含有受到相关知识产权及其它法律保护之专有保密资料。用户也了解并同意，经由本服务或广告商向用户呈现之赞助广告或信息所包含之内容，亦受到著作权、商标权、服务商标、专利权或其它专属权利之法律保护。未经音符或广告商明示授权，用户不得修改、出租、出借、出售、散布本服务或软件之任何部份或全部，或据以制作衍生著作，或使用擅自修改后的软件，包括但不限于为了未经授权而使用本服务之目的。音符仅授予用户个人、不可移转及非专属之使用权，使用户得于单机计算机使用其软件之目的码，但用户不得（并不得允许任何第三人）复制、修改、创作衍生著作、进行还原工程、反向组译，或以其它方式发现原始码，或出售、转让、再授权或提供软件设定担保，或以其它方式移转软件之任何权利。用户同意将通过由音符所提供的界面而非任何其它途径使用本服务。用户同意音符可以在提供服务的过程中发送广告，其方式和范围可不经向用户特别通知而变更。\n\n
7 政策和制度\n
7.1 音符隐私权政策\n
用户提供的登记资料及音符保留的有关用户的若干其它资料将受到中国有关隐私的法律和本公司《隐私声明》之规范。\n
7.2 付款、税款和退款政策\n
用户同意为自身通过有关商店购买的产品付款，且音符可以就用户购买的任何产品以及因用户的帐户而发生的或与用户的帐户有关的任何额外款项（包括任何适用的税款和滞纳金）从用户的支付方式收款。用户有责任及时支付所有费用并为所有费用的支付向音符提供有效的支付方式。 用户所购产品的总价包括产品的价格和根据相关税务法律规定适用的增值税或其他税种。相关的税费费率和减免情况根据国家关于税务方面的法律规定收取，原则上任何客户均需缴纳相应的税费。另在消费过程中可能产生的其他费用，如信用卡费用，需由客户自行承担。用户在购买产品前有权自主选择，产品一旦出售，交易即确立。由于相关产品属于特殊类产品，一经售出，概不退换。 在任何购买完成前，音符保留对提供产品的价格、数量及相关数据根据实际情况进行随时变更的权利。在产品售出后，如果出现降价或促销，恕不提供价格保护或退款。\n
和线上课程帐户额度\n
礼券和未使用的线上课程帐户额度不能现金赎回，也不能退回以获得现金退款（法律要求的除外），亦不能交换、转售、用于购买礼品或礼券、仅限用于购买音符线上课程。未用完的余额不可转让。 用户应妥善保管自己的账户及密码，音符对于礼券或帐户额度丢失或失窃不承担责任。如果礼券或帐户额度是以欺诈的方式取得或用于有关商店，音符保留关闭帐户或要求采取其他支付方式的权利。\n\n
8 终止服务\n
用户同意音符基于其自行之考虑，因任何理由，包含但不限于长期不使用以及账号异常，或音符认为用户已经违反中华人民共和国相关法律法规或本使用协议的内容及精神，终止用户的帐号或相应服务之使用（或服务之任何部分），并将用户在本服务内任何内容加以移除并删除；用户同意依本使用协议规定提供之本服务，无需进行事先通知即可中断或终止；用户承认并同意，音符有权于任何时间暂时或永久修改或终止本服务(或其任何部分) ，关闭或删除用户的帐号及用户帐号中所有相关信息及文件，及/或禁止继续使用前述文件或本服务。无论其通知与否，音符对用户和任何第三人均无需承担任何责任此外，用户同意若本服务之使用被中断或终止或用户的帐号及相关信息和文件被关闭或删除，音符对用户或任何第三人均不承担任何责任。\n\n
9 赔偿\n
由于用户通过本服务提供、发布或传送之内容、用户与本服务连线、用户违反本使用协议、或用户侵害他人任何权利因而衍生或导致任何第三人提出任何索赔或请求，包括合理的律师费，用户同意赔偿音符及其有关公司、关联企业、高级职员、代理人、品牌共有人或其它合作伙伴及员工，并使其免受损害，并承担由此引发的全部法律责任。\n\n
10 担保与保证\n
用户明确了解并同意∶\n
1）本使用协议的任何规定不会免除音符对造成用户人身伤害的、或因故意或重大过失造成用户财产损失的任何责任；\n
2）用户使用本服务之风险由用户个人负担。本服务系依“现状”及“现有”基础提供。音符对本服务不提供任何明示或默示的担保或保证，包含但不限于商业适售性、特定目的之适用性及未侵害他人权利等担保或保证；\n
3）音符不保证以下事项∶\n
* 本服务将符合用户的要求；\n
* 本服务将不受干扰、及时提供、安全可靠或不会出错；\n
* 使用本服务取得之结果正确可靠；\n
* 用户经由本服务购买或取得之任何产品、服务、资讯或其它信息将符合用户的期望；\n
4）是否使用本服务下载或取得任何资料应由用户自行考虑且自负风险，因任何资料之下载而导致的用户电脑系统之任何损坏或数据流失等后果，由用户自行承担；\n
5）用户自音符或经由本服务取得的任何建议或信息，无论是书面或口头形式，除非本使用协议有明确规定，将不构成本使用协议以外之任何保证。\n\n
11 音符商标信息\n
音符app、音符音乐教学视频课程以及其它音符注册商标、标志及产品、服务名称，均为叮点科技公司之商标（以下简称“音符标记”）。未经本公司事先书面同意，用户同意不将音符标记以任何方式展示或使用或作其它处理，或表示用户有权展示、使用或另行处理音符标记。\n\n
12 版权声明\n
音符尊重他人著作权，并在音符服务条款中明确规定用户使用音符服务时不得侵害他人之著作权。因此，音符郑重呼吁使用者尊重他人之著作权。\n\n
13 国际使用之特别警告\n
用户已了解国际互联网的无国界性，同意遵守当地所有关于网上行为及内容之法律法规。用户特别同意遵守有关从中国或用户所在国家或地区输出信息之传输的所有适用法律法规。\n\n
14 法律的适用和管辖\n
本使用条款的生效、履行、解释及争议的解决均适用中华人民共和国法律，与本条款有关的争议提交由叮点科技（北京）有限公司所在地的法院管辖。本服务条款因与中华人民共和国现行法律相抵触而导致部分无效，不影响其他部分的效力。\n

    </string>
    <string name="recharge_contract">
       用户充值协议\n\n
尊敬的用户您好，在同意本协议前，请您认真阅读并充分知悉、理解音符平台的各项规则及要求，以及国家关于该类互联网信息服务的法律法规等。如果您对本协议的任何条款表示异议，您可以选择不使用；使用则意味着您将同意遵守本协议下全部规定，以及我们后续对使用协议随时所作的任何修改，并完全服从于我们的统一管理。本协议已对与您的权益有或可能具有重大关系的条款，及对音符平台具有或可能具有免责或限制责任的条款用粗体字予以标注，请您注意。
请确认您具有完全民事行为能力，如您已年满18周岁，或您已年满16周岁且依靠自己的劳动收入作为主要生活来源，否则请您停止注册或使用本协议项下的服务。\n\n
第一章 总则\n
第1条 音符平台是由叮点科技（北京）有限公司(以下统称“叮点科技”) 向用户提供的一种更方便的进行视频学习、观看视频直播服务并与注册用户进行互动的视频社交平台。音符平台将为用户提供教学视频、技术支持、流量入口等进行视频社交所需的服务。\n
第2条 音符平台所有权、经营权、管理权均属叮点科技。\n
第3条 本协议最终解释权归属叮点科技。\n\n
第二章 “艺币”购买规则\n
第4条 “艺币”是叮点科技向您提供的用于在音符平台上进行相关消费的虚拟货币，您可以用“艺币”自由购买学习视频等音符平台上各项产品或服务。“艺币”不能兑换为人民币或其他任何货币，您应根据自己的实际需求购买相应数量的“艺币”。\n
第5条 您可以通过音符手机APP渠道以第三方支付平台微信、支付宝等购买“艺币”。\n
第6条 于本协议签署日，充值“人民币”获赠“艺币”的规则如下：\n
10元人民币---获赠0艺币\n
20元人民币---获赠0艺币\n
50元人民币---获赠50艺币\n
100元人民币---获赠120艺币\n
200元人民币---获赠300艺币\n
500元人民币---获赠900艺币\n
音符平台保留根据相关法律规定、主管部门要求、业务开展情况等因素对使用人民币购买“艺币”的规则进行单方面变更、调整、中止或终止的权利。您同意无条件接受对上述购买规则的变更、调整、中止或终止，音符平台开展前述行动时将以于音符平台公布的方式通知，并自公布之日起自动生效，而无需另行单独通知您，也不就该等行动给您造成的任何损失承担任何责任。\n
第7条 在使用充值方式时，您务必仔细确认自己的账号并仔细选择相关操作选项。若因为您自身输入账号错误、操作不当或不了解充值计费方式等因素造成充错账号、错选充值种类等情形而损害自身权益的，音符平台将不会作出任何补偿或赔偿。\n
第8条 若您以非法的方式，或使用非音符平台所指定的充值方式进行充值，音符平台不保证该充值顺利或者正确完成。若因此造成您权益受损，音符平台不会作出任何补偿或赔偿，音符平台同时保留随时终止您音符账号资格及使用各项充值服务的权利。\n
第9条 充值成功后，充值所增加的账号内“艺币”可由您在音符平台上自由使用，但音符平台不会提供任何退还或逆向兑换服务。\n
第10条 如果音符平台发现因系统故障或其他任何原因导致的处理错误，无论有利于音符平台还是有利于您，音符平台都有权在以电子邮件、微信或其他合理方式通知您后纠正该错误。如果该措施导致您实际收到的“艺币”数量少于您应获得的“艺币”，则音符平台在确认该处理错误后会尽快将差额补足至您的音符账户中。如果该错误导致您实际收到的“艺币”数量多于您应获得的“艺币”，则无论错误的性质和原因如何，音符平台有权从您的音符账户中直接扣除差额。\n\n
第三章 权利声明\n
第11条 您可随时在手机APP上查看您的“艺币”的余额情况。如您对该记录有异议，应立即向音符平台提出，音符平台核对后确有错误的，将予以更正；否则您同意音符平台上的交易记录将作为“艺币”交易的唯一有效依据。\n
第12条 音符平台有权基于交易安全等方面的考虑不时设定涉及交易的相关事项，包括但不限于交易限额、交易次数等。您了解，音符平台的前述设定可能对您的交易造成一定不便，您对此没有异议。\n
第13条 在任何情况下，对于您购买“艺币”时涉及由第三方提供相关服务的责任由该第三方承担，音符平台不承担该等责任。\n
第14条 进行充值时，您应确保您是绑定的支付宝账户持有人，可合法、有效使用该账户且未侵犯任何第三方合法权益，否则因此造成支付宝账户实际所有人损失的，您应单独负责解决由此产生的纠纷并承担全部法律责任。\n
第15条 因您自身的原因导致音符平台无法提供“艺币”购买服务或提供“艺币”购买服务时发生任何错误而产生的任何损失或责任，由您自行负责，音符平台不承担责任，包括但不限于：\n
（1）您未按照本协议或音符平台不时公布的任何规则进行操作；\n
（2）因您的音符账号失效、丢失、被封停；\n
（3）因您绑定的第三方支付机构账户的原因导致的损失或责任，包括您使用未经认证的第三方支付账户或使用非您本人的第三方支付账户，您的第三方支付账户被冻结、查封等；\n
（4）您将密码告知他人导致的财产损失；\n
（5）因您个人的故意或重大过失所造成的财产损失。\n
第16条 音符平台系统因下列状况无法正常运作，使您无法使用各项服务或任何虚拟财产丢失时，叮点科技不承担损害赔偿责任，该状况包括但不限于：\n
（1）在音符平台公告之系统停机维护、升级、调整期间；\n
（2）电信通讯或设备出现故障不能进行数据传输的；\n
（3）因台风、地震、海啸、洪水、停电、战争、恐怖袭击、政府管制等不可抗力之因素，造成人人平台系统障碍不能执行业务的；\n
（4）由于黑客攻击、电信部门技术调整或故障、网站升级、相关第三方的问题等原因而造成的服务中断或者延迟。\n\n
第四章 处罚规则\n
第17条 如发生下列任何一种情形，音符平台有权随时中断或终止向您提供本协议项下的网络服务而无需通知您：(1) 您提供的个人资料不真实；（2）您违反本协议中规定的购买规则。除前款所述情形外，音符平台同时保留在不事先通知您的情况下随时中断或终止部分或全部网络充值服务的权利，对于充值服务的中断或终止而造成的任何损失，音符平台无需对您或任何第三方承担任何责任。\n
第18条 如果用户违规使用非本人苹果手机应用商店代冲值，或者通过其它非音符平台认可的渠道非法购买“艺币”，则音符平台有权冻结该账户，并进行相应惩罚，严重者可以进行封号处理。\n
第19条 用户在使用音符平台时，如出现违反国家法律法规、《用户注册协议》约定、《用户兑换协议》约定、本协议约定或其他音符平台对用户的管理规定的情形，音符平台有权暂时或永久封禁您的账号。账号封禁后至解禁（如有）前，您账户上的剩余“艺币”将被暂时冻结或全部扣除，不可继续用于购买平台上服务，同时不予返还您购买“艺币”时的现金价值。\n\n
第五章 附则\n
第20条 音符平台保留修改或增补本协议内容的权利。本协议的修改文本将公告于音符平台或以其他音符平台认为可行的方式公告。修改文本一旦公布则立即生效，且对生效前的用户同样适用。若您在本协议内容发生修订后，继续使用本服务的，则视为您同意最新修订的协议内容；否则您须立即停止使用本服务。\n
第21条 因本协议引起的或与本协议有关的争议，均适用中华人民共和国法律。\n
第22条 因本协议引起的或与本协议有关的争议，音符平台与您将协商解决。协商不成的，任何一方均有权向叮点科技管辖权的法院提起诉讼。\n
第23条 本协议部分内容被有管辖权的法院认定为违法或无效的，不因此影响其他内容的效力。\n
第24条 本协议未涉及的问题参见国家有关法律法规，当本协议与国家法律法规冲突时，以国家法律法规为准。\n
    </string>
</resources>
